點解王梓軒啲戲可以咁撚屎

數又計錯
戲又差
真係比佢笑死

睇佢做BBC
問人啲問題都勁ON9
好似小學生發問咁